{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010473",
        "source": "도서",
        "writer": "손만기",
        "ISBN_ISNN": "978-89-98417-43-7 (14980)",
        "version": "개정3판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 여행자를 위한, 제주도 여행백서",
        "collectedDate": "2023-10-25",
        "publishedDate": "2019-04-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "비양도 (6)"
    },
    "text": "飛揚島旅行の最後の場所は人工湖のパロン池だ。 この湖は海水で構成された塩湿地であり、磯のような塩湿植物が生息している。 冬には渡り鳥も訪れる。 パルロン池は1959年サラ号台風によって津波被害に遭い堤防を築造し海と分離させた。 パロン池をすべて見て回っても余裕時間があれば船着き場周辺の村を散歩したり、島で唯一の食堂であるホドリ食堂に行ってボマル粥を食べながら船を待つこともできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "パロン池は何で構成されていますか？",
            "answer": "パロン池は海水で構成されています。"
        },
        {
            "question": "パロン池にはどんな植物が生息していますか？",
            "answer": "パロン池には磯のような塩湿植物が生息しています。"
        },
        {
            "question": "パロン池には渡り鳥が訪れるのですか？",
            "answer": "はい、冬には渡り鳥もパロン池を訪れます。"
        },
        {
            "question": "パロン池は1959年にどのような被害を受けましたか？",
            "answer": "パロン池は1959年にサラ号台風の津波被害を受けました。"
        },
        {
            "question": "パロン池には堤防が築造されたのですか？",
            "answer": "はい、パロン池は津波被害後に堤防が築造され海と分離されました。"
        },
        {
            "question": "パロン池の周辺にはどんな村がありますか？",
            "answer": "パロン池の周辺には船着き場周辺に村があります。"
        },
        {
            "question": "パロン池の近くには食堂がありますか？",
            "answer": "はい、パロン池の近くには島で唯一の食堂であるホドリ食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ホドリ食堂で食べることができる料理はありますか？",
            "answer": "はい、ホドリ食堂ではボマル粥が食べられます。"
        },
        {
            "question": "パロン池を見て回るのにどのくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "パロン池をすべて見て回るのに余裕時間を含めても、おおよそどのくらいかかるでしょうか？"
        },
        {
            "question": "船着き場周辺の村で散歩することはできますか？",
            "answer": "はい、船着き場周辺の村で散歩することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 140,
        "QA": 348
    }
}